做兵最想聽到既說話係咩

1.我有男朋友
2.我今日唔開心
3.其實我當你係兵
4.我想你同我慶祝生日
5.你今日得唔得閒
6.你可唔可以扮我男朋友
7.你無資格做我做兵
8.生日快樂一世做兵
9.我想去你屋企
10.你可以退役

死過黎幫我奶乾淨個西

閪痕

唔該哂呀

你個軍階提升

升你做騎兵

我同男朋友鬧交